有冇人好鍾意妹下妹下?

即係行步路都好攰嗰隻

不如講下你妹下妹下的經歷

戇鳩你知唔知咩動作叫妹下妹下？

有冇圖？

而家你開po定我開po呀

去公園陪長者耍太極算唔算

啊婆食野冇牙就係用牙肉妹下妹下

咁撳ATM用咗半粒鐘，後面排到沙頭角，算唔算妹下妹下？

果d叫阻住個地球轉

樓主既妹下妹下係邊到學返黎

我上落巴士都慢啵，唔用個口去妹，身體妹唔妹得？

即係好似食鳳爪咁，啲鳳爪由無牙的阿婆妹出嚟呀？

大陸仔"妹下妹下"係乜都唔知就唔好學人出po

妹話梅

哦，即係行步路都未算係

始終要加一粒梅先得，明白鳥